黃店食早飯前大叫中華人民共和國萬歲簡直就牛B死了

唱埋紅歌，更爽

我们是共产主义接班人
继承革命先辈的光荣传统
爱祖国爱人民
鲜艳的红领巾飘扬在前胸
不怕困难不怕敌人
顽强学习坚决斗争
向着胜利勇敢前进
向着胜利勇敢前进前进
向着胜利勇敢前进
我们是共产主义接班人
我们是共产主义接班人
沿着革命先辈的光荣路程
爱祖国爱人民
少先队员是我们骄傲的名称
时刻准备建立功勋
要把敌人消灭干净
为着理想勇敢前进
为着理想勇敢前进前进
为着理想勇敢前进
我们是共产主义接班人

不唱“三大纪律，八项注意”？操你妈逼，这是我党的著名革名歌曲

衲dee食排泄物大雜繪

NMSL